七月二十四日 我愛麻友雞

多雲 但麻友仍然無變 都係雞

你收皮啦

g

得罪你咩